劉馬車無出片係咪比警察拉左

好想睇佢怒屌警犬食屎狗

可能去大量收割耶菜花，唔得閒出片

可能食緊私煙

搵神醫治啫

大狀：改圖確會產生合理疑點

保護劉馬車

有出呀 返咗支那唱歌支持警察